[無聊統計] 有冇人相信依個世界有因果報應？

做到李嘉誠、Jeff Bezos 都係前世修返嚟嘅
如果有因果，李澤楷、劉鑾雄死咗好撚耐啦

林鄭都未死，因果係咪呃人？

我支持你繼續當學術台係感情台

因果係無敵嘅 一講前世下世已經屈機

唔通李嘉誠前十世都係大善人，
小弟前十世係十惡不赦嘅罪人

係啩 信嘅咪積福行善 可以睇下了凡四訓

嗯
因為佢係李家誠, 所以佢做到李家誠

我信， 如果我上世唔係罪人， 有乜可能今世咁折墮

咁劉鑾雄仆街咗大半世，又唔見佢折墮

仲有楊受成呢

日本兵不是李鳳儀，李鳳儀不是日本兵。

呃窮閪既世紀大話

今世個人努力先佔最大

依一世嘅命運可以改變 但下世始終要面對 只能夠希望核爆終止輪迴

炸撚爆地球佢

其實可以用錢黎理解 善 = +$ ，惡 = -$
好似李嘉誠咁，一日減幾萬蚊，減到佢一百歲都未減晒佢副身家啦。

咁有冇辦法證明到誠哥前 N 世「儲」咗好多功德？

妄想用現今科技去探索宇宙真相，
你都幾好笑

前世因 今世果

因為原因 所以結果
因果 match咪正確
唔match 咪錯law

只係信 人無恥則無敵

on9仔咪信

人地福報夠咪得 有禪修者睇到人五百世都係仆街但大富大貴，但睇唔到第五百零一世直墮惡趣 ，人地可能以前供養過佛一次飲食而換到五百世福報，有咩問題